Roku 數錢睇樓區

依隻野d升幅追得上tesla

Roku勁係勁在基本冇經歷d咩大回調
9月個次 唔洗兩個星期已經一支大陽燭$30隊返上
輝瑞疫苗個下d zoom pton疫情股暴跌 roku又係冇事
未見過咁牛既股 好似唔多人玩 推介比大家
今晚又升

靜啦

多得你唔少

你估好似unity一開post就冧？
個莊好撚硬淨

有錢齊齊搵
一個星期炸
又升左50蚊